姦劫荃灣鳳姐 四眼淫賊容貌曝光

荃灣上周四發生姦劫鳳姐案，一名中年男子進入荃灣川龍街一樓一單位，亮刀指嚇34歲鳳姐，先綁起鳳姐強姦，再劫去1,600元及一部值5,500元手機逃去，警方經調查後將案件列行劫及強姦，交由荃灣警區重案組第一隊跟進。

重案組探員在現場深入調查後，終在其中一個閉路電視錄得其「賊相」，今日公開發相追緝涉案男子。警方稱，該名中國籍男子年約40歲，身高約1.68米，蓄短直黑髮，瘦身材，戴眼鏡，案發時身穿深色上衣、深色長褲、深色鞋及攜有一個啡色斜孭袋，他案發後懷疑在眾安街近沙咀道登上一輛的士逃去。

警方呼籲如有的士司機曾於案發後接載該名涉案男子，或任何人士如就以上案件有資料提供，可致電6101 0206或3661 2400與荃灣警區重案組第一隊聯絡。

仲以為係之前youtube單野

好蝗樣

好似成個月喇喎
唔係已經拉左人？

睇個樣咁毒，估唔到咁狼死

無成月,十日前姐

大陸人好鐘意用呢種袋

咁短日子
好似過左好耐咁

梁君饒？

係何

係 撈亂咗